[Sone]現在是少女時代!!永遠是少女時代!!又到金泰妍開巡唱既時間~

歡迎加入/回到少女時代 SONE 帖
希望第一次入黎既您，
花少少時間睇下呢隊韓國人氣女子組合既實力
相信您睇完呢少少短片同圖，都會欣賞少女時代9個不平凡既女仔~!

지금은 소녀시대！앞으로도 소녀시대！영원히 소녀시대！화이팅！
現在少女時代！今後也是少女時代！永遠少女時代！Fighting！
Ji Geu Meun. So Nyeo Si Dae! Ap Peu Ro Do. So Nyeo Si Dae! Yeong Weon Hi So Nyeo Si Dae! Hwaiting !

正能量的發放 - Into New World(Live)

青春少女活力的表現 - Gee

女性的魅力 - Tell Me Your Wish(Genie)

啦啦隊的活力 - Oh!

壞女孩的魅力 - Run Devil Run

動感節拍 - Mr. Taxi

華麗造型回歸 - The Boys

動聽的聲音 - Time Machine

三人子團태티서 - Twinkle

US Hip Hop Style - I Got A Boy

可愛小貓 - Dancing Queen

現在是少男時代 - .

相隔兩年4個月&#53468;&#54000;&#49436;回歸 - Holler

清涼夏日Party Time! - Party

變身復古女王 - Lion Heart

強勁節拍氣場攝人 - You Think

最佳的聖誕禮物 - Dear Santa (韓文Ver.)

(英文Ver.)

少時與SONE乘風破浪(9週年Fan Song) - 0805(Sailing)

10週年CB主打 - Holiday

夜場女王 - All Night

成員SOLO曲目 :
『天籟之音』泰妍首次個人SOLO - I (feat. Verbal Jint)

春梅雨季 泰妍 - RAIN

Yoona甜蜜大放送 - 덕수궁 돌담길의 봄 (Feat. 10cm)

Tiffany舞動奇跡 - I JUST WANNA DANCE

破碎玻璃心 Tiffany - HeartBreak Hotel

壞女孩的愛情 泰妍 - Starlight feat. Dean

壞女孩的延伸 泰妍 - Why

紙片人跳舞 泰妍 - Why (Dance Version)

美髮新世代 Yuri 徐賢 - Secret

泰妍為SONE送上的禮物 - 11:11

印度舞曲 孝淵 - Mystery

突破忙內框框 徐賢 - Don't Say No

泰妍正規一輯先行曲 - I Got Love

I am not Fine 泰妍 - Fine

孝淵SOLO出道曲 - Wannabe

YOONA 윤아 '바람이 불면 (When The Wind Blows)

中文版

TAEYEON 태연 'This Christmas'

TAEYEON 태연 'Make Me Love You'

유리 (YURI) X Raiden 'Always Find You (Korean Ver.)'

HYO 'Sober (Feat. Ummet Ozcan)'

英文版

Tiffany新單曲

新子團OH-GG

第6個SOLO成員-Yuri

已離隊成員 :
JESSICA再為夢想啟航 - FLY (Feat. Fabolous)

JESSICA夢想啟航下集 - Wonderland

Wonderland Englist Version Dance Practice

Jessica 10週年歌曲 - Summer Storm

預祝爆第801個post

少女時代成員簡介

(隊長)姓名:金泰妍 (김태연) Tae Yeon 花名:抽抽/抽隊
出生日期:1989.03.09 星座:雙魚座 Speciality:歌聲
"聽得見嗎?"：

姓名:李順圭 (이순규) Sunny (써니) 花名:活力素/小太陽
出生日期: 1989.5.15 星座:金牛座 Speciality:撒嬌
SUNNY點可愛法?:

姓名:黃美英 (황미영) Tiffany (티파니) 花名: Fany/帕尼
出生日期:1989.08.01 星座:獅子座 Speciality:無敵笑眼
笑眼即係咩?：

姓名:金孝淵 (김효연) Hyo Yeon 花名: Dancing Queen(DQ)/舞后
出生日期 : 1989.09.22 星座:處女座 Speciality:跳舞
Dancing Queen跳舞有幾勁?:

姓名:權侑莉 (권유리) Yuri 花名: 黑珍珠/蘿蔔
出生日期:1989.12.05 星座:人馬座 Speciality:舞台個性
Yuri幾有氣場?：

姓名:崔秀英 (최수영) Soo Young 花名: 食神/長腿
出生日期:1990.02.10 星座:水瓶座 Speciality: 扮聲
秀英有幾貪玩?:

姓名:林允兒 (임윤아) Yoon A 花名:小鹿允/鱷魚允
出生日期:1990.05.30 星座 : 雙子座 Speciality:CF女王
雀躍既允兒：

姓名:徐珠賢 (서주현) Seo Hyun 花名:老小/忙內
出生日期:1991.06.28 星座:巨蟹座 Speciality:鋼琴
16,7歲彈琴去到咩level?：

已離隊成員

姓名:鄭秀妍 (정수연) Jessica (제시카) 花名: 冰山公主/西卡
出生日期:1989.04.18 星座:白羊座 Speciality:歌舞
冰公主既歌舞係點?：

想知多d少時九只既詳細資料？Click入下面個網址啦

線上觀看少時綜藝方法
尋找少時影片，可利用youtube小漫頻道

頻道【ing】,現在是Hoot時代

頻道【12】,大致為已播畢系列影片(如Hello Baby)

頻道【K1】,上傳KBS和SNSD日本前線報導的影片

頻道【M】,上傳MBC尚未下檔有關SNSD的影片(如Star Dance Battle)

小漫的SNSD世界

少女時代資源總站

Backdated Data Collection
[Sosius]少女時代資源站

[Sosius]圖片打包資源站

少女時代/Kpop有用網站

煩請負責更新以上Data的Sone打於空檔更新，註明更新日子

下載YOUTUBE片途徑
1)copy youtube link去
有不種畫質的影片可供下載影片(low quality, high quality, HD 720p, 及Full HD 1080p),格式有flv和mp4
影片可以flashget/迅雷/ InternetDownloadManager等工具加速下載

2)Youtubedownloader HD，呢個軟件專for下載Youtube片,仲分左.flv,.avi,.mp4,720p同1080p

缺點:需定期手動更新

其他推薦少女時代必看影片
SNSD - Tell Me(原唱WG)

SNSD - Complete

SNSD - Mistake

SNSD Taeyeon - Hush Hush

SNSD - Chocolate Love

SNSD - Dear.Mom

SNSD & SJ – Seoul Song

泰妍 - U R (Onstyle TV MV版)

Unnies - Shut Up

Unnies - Shut Up (Music Bank Stage Version)

泰妍 - 聚集記憶的時間유희열의 스케치북 (Yu Huiyeol's Sketchbook)

少女時代 成員影像公佈

可以俾d唔識／唔熟少時既爸打,絲打認清d人先

仲有其他必看影片，有興趣既Sone打Click下面條Link啦

韓國每週四台音樂節目轉播收看

Mnet M!countdown，逢星期四下午5時正
KBS Music Bank，逢星期五下午4時50分
MBC Music Core，逢星期六下午3時10分
SBS InKiGaYo，逢星期日下午2時50分

少時成員及前成員SNS資料

【Instagram】
太妍：@taeyeon_ss (開通日期:130318)
孝淵： @watasiwahyo (開通日期:130503)
俞利：@yulyulk (開通日期:130614)
桑妮：@515sunnyday (開通日期:130707)
秀英：@sooyoungchoi (開通日期:140215)
帕尼：@tiffanyyoungofficial (開通日期:140916)
徐玄：@seojuhyun_s (開通日期:141023)
西卡： @jessica.syj (開通日期:150201)
允兒：@yoona__lim (開通日期:150927)

【Snapchat】
帕尼：@stephanieyoungh (開通日期：160303)
西卡：@jessica.jsy (開通日期：160304)
太妍：@taeyeon3.9 (開通日期：160503)
秀英：@sooyoungchoi210 (開通日期：160419)
俞利：@yurikwon_gg (開通日期：160514)

【Weibo】
西卡：Sy__Jessica(開通日期:130623)
秀英：@崔秀英_snsd (開通日期:140215)
俞利：@YURIKWON_GG (開通日期:140927)
孝淵：@hyoyeon_gg (開通日期:141229)
允兒：@LIMYOONA90 (開通日期：151109)
徐玄：@seohyun徐玄 (開通日期：151129)

【Twitter】
桑妮：@sunnyday515 (開通日期：130707)
徐玄：@sjhsjh0628 (開通日期：131104)

【Tumblr】
秀英：已轉換文字為連結 (開通日期:160209)

少女時代sone基本須知：
呢個post主要係吸引唔識少女時代既人,係用黎推廣少女時代

1) 請尊重他人，任何情況下均勿在post內/M群內對任何一位sone講粗口或侮辱，或刻意侮辱9只及令9只與性扯上關係，以及利用9只惡意侮辱其他歌手

2) 任何情況下皆以不爆發罵戰為重任，各人鐘意少女時代的方式都唔同，表達意見方式都唔同，不要因此輕易動氣

3) 外來既假膠、抽水友一律唔好理，膠酒事小，做得sone就別計較

4) 每當有巴打分享野，而係有用for新post既，樓主最好加埋佢地名落去，因為都係大家好有心機既成果黎

5) 為維持post的討論質素，請各位勿在39頁前講關於1001既野

6) 好圖好link不彷一貼再貼，唔好因為有人貼過而唔再貼出黎幫手推~推post同時請保持討論帖質數

7) 如果引用youtube或其他網站既link，煩請註明link既大約內容或題目

8) 由於人數眾多推得很快，很容易出現有回覆比忽視的情況。請各位不要埋怨，並嘗試自推睇下有冇人發現。
唔想人地忽視自已便請將心比己，主動應下人地既問題，讚賞下人地貼既新聞/圖/link，咁樣互相協助先會改善被忽視既問題

9)發現QUOTE長度過長請係回覆時刪減不必要的字 減少QUOTE過長的情況

永遠都係少女時代 大家繼續加油

原價放2張1680
B-11

Lm

平放2張1680 - For SONE
同FRIEND 疊左買
加TG 傾:

劉明

留名

咁快開新po ge

比原價平放2張1680 - For SONE
同FRIEND 疊左買
加TG 傾:

留名

原價/平放$1380 兩張 section 6-5 ,row P, 2-3
買多咗

舊POST推得有D快~所以開定新POST比D人放飛穩陣D

泰妍
太妍

想知依家少時係韓國人氣係點>?
咁多女團有無比人打沉?
感覺依家似單飛多過團體
自從jessica走左後就無乜留意了
不過係正我血氣方剛時出道真係好正

有無人放2張980呀
有既留低tg比我搵您啦

比我少少收我2張1680 好唔好?

比多少少*

想要兩張前既1680

求2張480

主辦正仆街

低原價出讓 1680 tg: idontknowyoume

放2連680 意tg

平過原價1680兩張

低於原價放1680區
SC4 Row E 43-46 四連
或
SC1 Row C 8-10 三連
@taen9u

得二張 唔係上面嗰隻黃牛

原價放$880一張 禁多咗

原價放5張$980
有意tg

原價放2連680 意tg

燶了燶了

咁多人炒既

個個入post淨係放飛
都唔知係咪sone/真心喜歡少時

又未必炒，買左西位後見到好位又買都有可能

利申: 買左西位但唔敢搏再買第2張

今朝忙到踢哂腳唔記等買 依家都仲有得禁

14-2 一張有無人要?
原價+手續放

低於原價放 13-5

屌 我都係

原價放1680 B14 R行 1張

btw出新碟先定開concert 先?

以前靚位冇哂局住買西位 點知原來仲有

照買再放飛唔得咩?

14-2 算唔算西

所以咪比人話緊我地係黃牛囉
不過都係無買 怕放唔出

我買咗 放唔出請老豆老母睇算

佢地會睇???

原價放，tg我呀

放唔到都冇計

實放到既 睇你個價放到幾低
大把人等到臨開場前幾日先搵飛買
因為d黃牛會平放過原價好多
最衰佢地有時d位仲靚過自己搶

原價放兩張飛 可議價
S13-1 前排
tg: @believein39

放飛哥啲肯定係買完西位再買到靚位
依家放返啲西位出黎

其實同價錢想換位 可以直接打電話過去同佢講

有得換㗎咩

有 只要未出飛就得
但換到既位都係冇人買果d
如果見到個map覺得邊到ok既直接打俾佢地講我要邊到位
佢會講邊行咩位 ok就得

屌ON9 仲以為聽日先開賣

有極正面第二行2張980

想要1張480

放1680 4張
13-1 Row E
十年SONE 諗住fans互助先買多啲

希望有其他sone可以助下我😞

2012年仲用到

YS 不過要收$25

又fake人

1400賣1680兩張 tg: idontknowyoume

原本以為改個位多兩張可以賣到

高估哂少時吸引力

屌那星，一開波入唔到買左啲西位，依家又放返啲勁靚位出黎，好想坐靚位啊，有無人要1680位，我平放

又放返B11個行出黎 除左AB 全個場藍色任買

屌你老母 第二次買個位都唔夠好呀

冇見過有人咁樣賣飛法 分明班內部黃牛放返出黎

低過原價放1680
區B-13 R26-27/S27-28 (正面飛）原價$1680
區8-2: B18-19（正面飛） 原價$980

我四點買到s3-2

上年我都試過買完閪位再㩒到張靚位
但係最後都要含淚放返張近台靚位出去
自己睇返閪位
經過上次今年決定睇定啲先

師兄唔好再追，無底洞

我記得舊年買抽抽 睇佐幾日都唔見有我想買既飛出黎
所以先係果日去旅行
點知臨去旅行(開con)前幾日見到竟然有飛喎
真係吹脹

有兩張880 13/11
個日咁啱有嘢做睇唔到
有無巴絲要 1700兩張

想要張480單丁送比朋友
有既可以pm我

1380$ Section 6-1 有冇人有興趣？

放680 x4 原價加手續費
有意tg

推

放$1680x2 原價 (可議)
有意tg

$1680 區B-13 R行兩張 S行兩張
$980 區8-2 B行兩張
全部正面飛 本意係想幫入唔到既sone
宜家只求唔會蝕到入肉 價錢可議

變左炒家放飛區

會唔會炒到1001

最嬲見到ig有480x10張 我心諗山頂位做牛想點

有冇得睇下 原價定點

求原價 480 2張

放$1680 兩張 可單要 買錯咗
s5*6區 n 行

原價唔洗手續費啦

會

點解可以咁多人手殘㩒多咗

1400 要去旅行 唔想再理 有意tg

S5*6 第二行

有黃牛散飛 屌佢
益黃牛寧願唔睇

任買嫁喎 我只係買多左B諗住轉位睇

嗰時主辦單位扣哂D飛 個個又叫人幫手

原來靚少少嘅飛中午先放返出黎

$1380 x 2
Section 6-1
有冇巴打有興趣?
朋友要左兩張 仲有兩張無人要

上個po有d黃牛揾食 頭先求480 比人send黃牛link
屌佢
本身係想幫下巴絲打，點知又想水人炒價

幫朋友買左4張 夜晚先知個fd 已經自己買左
只有4張680 非黃牛 唯求原價出售
ig:

咁搞法驚個場唔夠多人

放blk 13-1 m行前
早知等晏啲先買

有巴絲打有興趣可以TG我:
要兩張或者三張都得

好多都幫人禁
但結果個個都自己禁到

我想要張單丁架

跪求單丁680/480

好似有位巴打夾 你tg 過我未？ 睇下巴打買左未

未有呀巴打

Tg 過了

我都想要480

巴打你係單丁定連位?

我單丁

tg我
有人放連位 可以夾

覆我啦

放1680 4-1 1張 原價
有意TG: Dmoon12

$3000 放1680票價兩張

Lm
見到少時post推得咁快
其實係應該開心
不過我就寧願好似之前咁

賣飛時間係咁架喇

睇嚟都加唔到場
大場搞到好似無號召力咁...
不過主辦班仆街hold飛真係要屌

得返兩張

有個少時tg群 想放飛都可以入去(原價)
gplink:

放 b14 區 x1

有無人有多張480/580放?訓過龍買唔切

同朋友重覆買左 求放飛🤦🏻‍♀️
1680 block 5 row L 1400@1
1680 block 5 row G 1500@1
近台架😭2連來的 有無人收留🙇🏻‍♀️

想收2張480 請留tg比我thx

Telegram: @veronyi

我覺得今次就係因為咁搞到班黃牛中伏
如果sone有愛既都冇所謂既...
最仆街反而係block a 一張飛都冇公開賣囉

啱呀 本身好驚買唔到飛 然後佢之後先放飛出黎😭 仲等我趕住俾錢

我唔明個個都話驚買唔到飛所以買多左係咩心態
炒家想博同情賣飛？
可能真係有個別例子但係接近人人都咁講我就唔係好信喇

上次開細場買都買唔到結果去左fb求飛 每張加左成千蚊
今次一入去禁極都係xyz位 見到有前既就即刻俾錢啦 點知過陣見到有block b添
唔係咩博同情 只係覺得好衰

跪求一張480/680

有朋友想放一張$1680

S14*6
Row: R
Seat/s: 24

有啲貴，諗緊到時買唔買好
知唔知呢啲係差電定換電？

上次去到開場之前都仲有飛賣
根本唔會賣得哂d飛 次次都係黃牛同內部hold哂 最尾一定有飛放出泥

3粒AAA

諗緊上網訂但又驚趕唔切concert到貨
11月頭會去韓國 但係應該冇時間去coex唔知出面買唔買到

諗住幫手買，結果冇人收
低於原價放1680區
SC1 Row C 二連
只求唔好蝕到仆街

買左四張 有朋友買到兩連
而家多左兩張1380$

低於原價放1380$ x 2
BLOCK 6-1 Row M
只求唔好蝕到入肉

你放兩set飛同人講話朋友買多左放
上次concert block a 都係around 1.8k
麻煩做戲都做好啲

想收一張480

試下博明洞地下街？

用1張1680 B-4 加錢換2張1680

新人lm

收1張B-4 E行 46/48 既1680

外國撚
年頭買左機票11月尾返
完美錯過

外國撚+1 真係好sad成日都錯過佢地 好想十一月返去睇黃美英同金泰妍 可惜我十一月完全無假放

收翻兩張平飛 抵翻

就算weekend來回都皮幾 真係唔可以亂嚟 下次下次下次大概可以

今日打去問改機票幾錢
個價夠我重新買多張機票

信我 下次我地都可以一齊去應援㗎！希望真係可以啦

希望得

唔知今次仲會巡去邊呢

未定到期去con但想入番枝sone棒
想問係咪淨係得抽con有得賣？
有無其他途徑？

上網搵團購買
你咁既情況完全唔洗擔心因要趕係演唱會前攞到而食貴價
有好多正常團購價俾你買 你自己搵下(FB&IG)

其實tiff fanmeeting會唔會有應援，點解冇集資嘅？

啲飛好似仲係賣得麻麻地⋯

而家好似連飛都唔賣

有無咁多票放出黎

會唔會有480平放

我本身都唔信會手殘買多左
直到親身試過之後...
唔知其他人係唔係
我就應該係刷靚位個陣唔知點樣save左唔要個兩張係cart
到搵到靚位又得番分幾鐘
拿拿林比完錢 最後發現兩張變左四張
覺得自己好戇鳩

低於原價放1380$ x 2
BLOCK 6-1 Row M
$3300兩張

幫人揾680 2張 求原價放 意tg

呢個情況唔太樂觀

聽聞好似取消左

唔係掛 我買左飛勁期待

唔係掛
不過賣飛個日我lunch 12點幾仲買到S1-4都覺得有啲不妙

我仲諗緊抽到影相就好

而家仲有勁多飛剩 到時個場咪會好空

我都係 好彩去咗台灣睇

Block B 6連 $1680 原價放
可以補多幾十蚊車馬費添
幫frd買之後重疊左
只求唔好蝕太多
有興趣tg

希望搞得成啦 tiffany香港嘅粉絲好似真係唔多

其實就係唔多先容易取消

官方應援棒係咪韓國先有得買?

究竟要少到咩地步先會取消

呢一刻得3個blk係賣晒，其他blk都大把飛賣

仲要賣到貴一貴 主辦到底有無腦

有無人放980 91 92 93既區2連位
有既留TG 我找您喔

1380$ 平價放

抽黎緊既香港場應該會賣

諗住幫手買，結果冇人收
低於原價放1680區
SC1 Row C 二連/四連/單售
只求唔好蝕到仆街

收480/680 1張或480/680 2張連位

被人放飛機
放$1380 x 2
$1000一張

Block B 5連 $1680 原價放
可以補多幾十蚊車馬費添
幫frd買之後重疊左
只求唔好蝕太多
有興趣tg

放1680兩張 1000蚊

平放1380一張 你出價啱價就放
幫人買咗又唔要
窮l學生一個
tg:

個主辦話只演一場絕不加場

被人放飛機 只出售一張1380 只需$1000一張

邊個係主辦呀?

支智慧齒手燈可以去邊度買

快達票寫係寰亞娛樂/PlayerOne

放3300 13-1 二連
朋友買到其他位 所以放出

有無人知少時佢地而家有無拍拖
睇少森覺得佢地好似好dry咁

見過鬼仲唔怕黑咩....

睇對象係邊個啫

原價放1680 5－2 兩張
tg: xt1022

其實我諗佢地都係時候搵返個好男人

韓國嘅sone有無咁理性呀

出售一張1380
Section 6-1 Row M 近舞台
只需$1000一張

1000兩張就有得諗

都30啦我覺得揾返個都合理呀

低於原價放
Blk13-1 row D 1680 x2

原價480 + 15蚊手續費
有興趣TG

想要兩張1680 唔平唔要

低價放1680區
SC1 Row C

出售1380
Section 6-1 Row M 近舞台
只需$1100一張

放1680 B13區 R行

想要b1,2,3,4 11,12,13,14對正主舞台既
靚位置可以貴少少

Tg係？

低於原價放$1680 2連
Block 13-1 Row E

放1680 2連
Block C Row G

低於原價放5－2 row L
tg: xt1022

放1680 B12 rowT 21 都對正台咖！
價錢可議 只想放飛

有冇買咗package 嘅sone打係coex hea緊

放blk 13-1 row J x2
blk b-11 row S x1

想要兩張1680 平過半價放既tg

支手燈識轉色

收兩張$1680 要平.
有既可以TG傾

中控姐 不過香港場我諗冇架啦

Drop the beat

有無師兄知座位表點睇?

Block B row V係邊

有無人七折放1680兩張？

最後個行黎
可以入去買飛到試下亂禁 就會睇到啲行數

想買係con前買到官方手燈, 去信和連訂都唔比訂

唔該師兄

有冇人知邊求有手燈 團購呀?

會唔會有人放2張480/680

希望到時有官燈買 訂唔切

放1680 x1
Block 15(最近主舞台) rowK
可議

有冇人知 香港場手燈有冇中控？

睇嚟香港場要早啲去搶手燈

手燈韓場大貨都賣哂

枝手燈係團燈，賣唔晒先係新聞

好想買手燈

放1680
Block S5*2 Row M & S13*5 Row P
可議

GG4EVA

應該有好多係處女黨

希望買到

收兩張$1380/1680 要平
有既可以TG傾

求480一張

真處女黨我只信徐賢

呢班酒鬼.............

原價980放兩張980 單丁位 7-1區
有意tg傾

可議

[img][/img]

求交換

我枝手燈冇咗入電嗰舊野

邊到買?

Skymxxxx
呢個關SM事

有冇人需要代購依個，歡迎tg我

幾多錢?

350

放680飛四張 600@1
tg: hkbae

有冇sone可以幫幫手代購SM隻慈善手鐲..需要Naver account+Naver pay
搞唔掂

tg: ggbabo

放$680一張

利申：坐你隔離會係一個麻甩佬

求480/ B區票

跟團購買手燈要十一月尾先到貨 趕唔切港場用

想問港場當日會有手燈同周邊賣嗎

或者兩張$680連位換$1380/補錢換$1680

放2張1380 價錢可議
blk6

傻咗 補返

收兩張1680 低過半價放tg

森林完了

係喎未買手燈

邊度有得買呢

曼谷場都有兩場
香港用返細場俾兩場我

放兩張980 單人位 7-1區
800蚊放
啱啱開賣嗰陣冇晒連位
心急之下單丁位都照買左先
點知下晝又比我見到有連位
所以多咗兩張飛
求好心人接手
有意tg

太妍香港站都搞緊集資整應援 希望各位巴絲打有經濟能力既可以支持一下

夠2000萬VIEW去冰島

集氣

收任何一張飛 $480內就收

View緊啦

放一張1680 block c row k
($1300) 真sone可減100

pmed

小賢

我覺得佢地有
只係要係節目要咁講

有無人放980呀連位2張
收2張連位 只要你放價1200都要

有無太妍韓場song list? 想練定應援

fuckin

無左ur....

取消左

果日我仲特登拎假睇，點知

賣唔夠數

原價放一張1680
B13 row T 位置正中

應該係喇，連泰妍都賣唔哂，睇嚟香港sone都走得7788

上年2日細場差d買唔到飛
可能俾左個錯覺主辦一場arena啱啱好

唉 希望佢哋以後唔好嚟 費時佢哋傷心

好唔開心 特登買最貴

太妍平飛賣晒啦，貴飛爭少少姐

咁大個場 solo con我覺得賣得算係咁啦

TIFFANY YOUNG
‏
Verified account

@tiffanyyoung
56m56 minutes ago
More
DEAREST HONG KONG.❤️
I just got the news that the Hong Kong Fan meeting had to be rescheduled & am so sad & sorry about it .💧 i apologize for any inconveniences & PROMISE PROMISE PROMISE ill work extra hard with my team to make this up to you. Thank you & LOVE YOU SO MUCH.

香港再次柒出國際

又唔係佢錯

主辦又話係行程衝突
咁如果係行程衝突 tiff 點會係just got the news
佢應該一早知啦
主辦老作都作好啲啦...

平放1680二連
Block C Row G
Block 4 Row V

放$1680 單人位
Block B-13 Row T 中間位置

收兩張 1680

IU港場係用細場？
啲飛一下就賣哂
但照計太妍同IU係香港人氣應該差唔多？
Btw都見到幾多巴士廣告

香港主辦根本唔入流

收2張980/其他位飛放1200都可以 tg me

放 1680 B11 B12 各一

收980/880 連位兩張

放 b11 row s單張
/13-1 row j 二連

MAMA投票啦!!

sm同mnet好似仲未和好
不過都投咗先

我想問你地有無見過仙女

請問仲有冇

冇哂喇

放飛 b-13 row t 連位

原價放 5-6 第2行

舊人改名返來
想收block b 12-39 號位 單張
Tg:

冇追Po b-11,13姐係邊

搵到了,
要單張
b-2,3,12,13 同近主舞台高價收，
其他1680都會考慮

原價放 b-13 row t 連位

收1680/1380/980 一張

收任何位置一張

收單張480

點解少時本season's greeting封面hea到咁
睇埋其他團 真係嬲

Up

DJ HYO will release her second digital single ‘Punk Right Now’ on November 13, 6PM (KST)!

放一張$1680 13-1
去唔到放出黎

收兩張 任何位置連位
有意tg

有冇人17/11幫手排隊買手燈？朝早要番工驚sold out

收1張 任何位置

不原價

收一張$980 價錢可議 tg:

放一張 $1680
Row B-14

放1680 2連
Block 4 row v
可議

Upupup

女僕裝？

放一張1680 Block3-2 RowJ
價錢低過原價

再up

其實點解會咁多人放飛
係咪真係咁多買多/唔得閒

有無抽抽黎緊演唱會個rundown
想知會唱咩歌

Youtube 好似無乜應援教學既....

HYO & 3LAU 'Punk Right Now' MV Teaser

點解好似仲未有周邊詳情既
泰國場都已經出咗

再up收2連價位1300

無11:11？

首爾場二安有唱

聽日有得訂周邊

The Secret Life of a K-Pop Star (Tiffany Young) | Allure

181111 粉絲：越南來的 允兒：哇~有錢 @TW FM

想問song list係咪基本上都唔會轉 雖然上次都聽過 但都係想聽make me love you同i blame on you

放1680
Block S5*2 Row M & S13*5 Row P
低於原價

係

梗係無....韓場既1111係二安~BONUS黎

買週邊個網死咗喎

太妍係咪算有機叫到個二安出黎

無人知~因為PERSONA韓場無二安但其他場有~今次會唔會算係補返比韓飯得抽自己先會知

琴日未開賣入去睇下
已經load都好慢

同埋係咪無現場賣週邊？？

而家順返啲 大家要買手燈快手
btw睇間shop個facebook今次好似有中控 佢地叫人預留時間去set燈

個網廢到，上次幫人買SJ又係咁

屌電話買，點知load唔到個captcha

個notice寫就話有 但係唔知會唔會網上賣淨先畀現場賣

TAEYEON ['s...TAEYEON CONCERT_HARDCOVER NOTE +BOOKMARK SET]

完全睇唔明呢一set 係乜，書簽加乜野

寫到明hardcover note wo

Sorry. 頭先眼殘睇左做hand cover....

快D到星期6啦

HYO & 3LAU 'Punk Right Now' MV
出左歌都冇人理系列

希望有二安

收2張680或以下，要2連位

原來支手燈要自己另外買電芯入

放1680 x 2
低於原價

postcard係咪賣晒啦 見佢Not Available

有無北美sone一齊

想去呀

我都想去睇金泰妍 次次都同佢擦身而過 今次有美英一定唔可以錯過！

收2連

個melody

放 1117 連位 2張
區：5-6
原價$1680
同朋友疊時間買左2張，低於原價每張放 $1400

TG:

買左飛未

買咗了

1000蚊放 Block 3-4 row k 單丁位
有興趣 TG :

1000蚊放 Block 5-1 row k 單丁位
有興趣 TG :[url]
[/url]

枝燈350係正常價位 ？但好似無第二度有得買

幾多A電池？

3A

平放 1680 x 2 Block 14-5
TG:

聽講已經來緊香港？

要預早啲 唔係冇時間食點心

係時候挑戰允兒鼎泰豐紀錄啦

大家接還接, 唔好推推撞撞迫埋去襯。。。

今日到港?

btw 聽日就係la..

有無咩場內應援 即係舉手幅或者燈海

直播緊，應該到左酒店

睇緊..

同野日吹爛水

車厘龜塊面好大

佢係咁傻+喪笑咁..

泰妍好似話一公演完飛返韓國

放兩張$880連位
Tg: ccyung

咁趕時間..

蘋果代言人

佢order左room service

食放..

亂入完抽直播到yuri自己直播了

希望聽日台下唔好十個有十一個拎住部手機相機影...

通常都係架啦

睇抽bar好似得返手幅可以做咁

Upup

expo捉得好鬼嚴 想問有咩方法可以運部機鏡入去

會唔會有人有1680既飛便放
Tg:Lihkgsone

運入去想做乜..

抽抽我初心

有無人放480

feel到抽好驚

Wa 好大陣仗咁

次次黎香港都係咁

今晚就可以見到抽啦

一次都無去過接機送機
最憎d 所謂fans 影d相又唔係令 比你咁近影到咁又點

有無巴絲已經係現場，想知道現場係咪全部週邊都有售

坐480表示咩都見唔到

用望遠鏡

大概幾點可以入場

仲有冇巴打放飛 880 480都ok

1680要唔要

Budget有限 不過唔該巴打

HARDCOVER NOTE +BOOKMARK SET
Sold out咗
邊度有得買返？

ig有半價飛

tg?

where?

用$1680block 5 row N 飛2張加啲啲錢換前排2張

巴打有飛？係咪兩張連位
Tg: rc801

我都諗住平平地放出去，琴日個fd先話唔去睇
Block 4-2 個位都算前既
有興趣tg davis2313

唔係好識用支棒 支棒會自己熄 電池係新買

收飛
Tg:ty6520123

上網訂左係唔係就咁去個counter攞就得

Wow已經勁多人

你地有冇現場買風扇?

香港場有冇場控，使唔使預時間去 counter 整手燈？

現場週邊多唔多人排？

啱啱買完,冇人排

依家搭a車入 唔知仲有冇手燈買

我都而家搭A車入

去到睇下仲有無週邊賣

原來今日無x1搭..早知唔搭地鐵啦

搭S1啦,X1好似得1點同6點有

勁悶而家自己坐係度,又怕手機好快無電唔太敢用太多

如果無買手燈用粉紅色燈得唔得😭

睇上面ig好似話有中控環節

希望仲有手燈買啦

有條隊勁長，點解咁慢無郁過，排咩嫁

上網買左手燈 係咪一到6點就冇得拎

想要手燈

幾時有得入去 坐到就發毛

手燈仲有

應該6點

6點半先黎到 係咪無燈買了😞

見到有人排隊 係咪入得？

依家先係屋企出發

手燈入手

排隊等入

收工過黎，唔知仲有冇週邊淨

啱啱先到係咪已經冇嘢派啦

終於到, 先拎手燈再睇下有無週邊買

拎完yeah
網上訂超快

1800收工嚟 過咗1900會唔會唔比入

岩岩醒起訂左手燈但自己唔記得帶電

現場週邊度有賣廿蚊3粒

好過去搶

超貴

依家先搭A車嚟 想問下係咪有中控要整手燈 未用過手燈 如果要整要去邊到整

已被搶, 鬼叫自己on9唔記得帶電

+1 其實洗唔洗去counter整

有無得即場買燈 定係帶上次個枝好

唔洗set 今次應該係一轉就成場一齊轉嗰種

入得場,但等d人入咁d先,好多人排緊

希望比個一個開心既回憶太妍

岩岩先收工 6點半左右先到 想問係咪無得買燈了？

仲未收工

訓左冇睇
有冇應援list?

屌原來 t2 行過去博覽館封左，迫住要搭機鐵過去

點解

下 我仲搭緊去t2

機場擴展工程

個台set到同韓場差唔多

總之就搭地鐵去

坐低左

仲有冇得拎手燈

搭緊地鐵

眼就仲有人排緊隊買, 黎到可以一試

有無sone有3D眼鏡

現場手燈仲有貨 好多人排緊

仲有無飛放呀？
Tg:mmm0731

拎左啦

坐低左了

等陣到左趕去買

唔知會唔會遲開場

要坐機場快線嚟

遲開場plz

有冇人多粒 細細粒既扁電, 帶咗上年既螢光棒但差一粒電, 感激

巴打好近下

正

佢應該後我幾行
ip都唔洗check

有冇人block 14

終於有真 梯級式坐位

想問 有冇中央控制手燈個booth 有嘅話 知唔知係邊

買過支新啦
加廿蚊買埋電

好近好正

長禁5秒 會有藍光

希望近台嘅sone打落力應援啦，個場太大...
feel到1380打後嘅價位喺抽耳中似環迴立體聲嘅聲咁

我想講坐480其實都好近
同上次hall10差好撚多

有冇巴絲打block 5

有無Block 7 前排巴絲

即係冇中央控制手燈 ？

hall10 d假樓梯式……根本平既咁濟

之後由得藍光閃? 會自己連藍牙?

藍光代表開左藍芽

依家先知有依個function

d人識唔識連藍芽，唔係一陣無咗中控

對上一次睇抽已經年幾前la, 好掛住抽呀

個藍光一定會係咁閃? 好煩

會唔會有人開聲音直播

開始通知聲 仲係九龍站飛緊過嚟

睇個勢似準時開場

閃一下

入左場但冇拎手幅

咁爆冷

姐係點
見到閃藍光仲洗唔洗禁佢?

呢次又閃左一下冇再閃,應該係ok,開左?

韓con 好似不嬲都幾準時開場

青衣啦 等埋我呀

band就晒位啦

冇咗個opening

我枝燈好似連唔到藍芽

睇嚟開始咗

冇電呀仆街 冇帶電池 有冇人可以救下我 係block 5

應該叫”金泰妍，不要走”

一係就開燈趕人走一係出黎唱兩句
而家唔知點咁。。。

大家都好有毅力

終於聽到circus

好滾動

唔好離開我

個翻譯又出事 咩開心度下降

坐我隔離有幾個識韓文, 係咁恥笑個翻譯

譯到又長又九唔搭八

魔術師既棍
“No jam” 唔識譯

而家係咪行唔到返去機場果邊?
想搭A車多過E車

有幾首歌啲音樂聲都大過泰妍把聲，
博覽館啲音響

次次係亞博有韓con都係個阿婆翻譯

唔識韓文但聽到枝棍都笑左出黎

btw正確係咩?

係 有時聽唔到太妍把聲

好開心

覺得今晚過得好快 唔夠喉

魔法棒？

魔杖
冇趣

都係encore 唔到11:11

帶到機入？

冇u r有D可惜

佢有睇袋但我用衫遮住佢睇唔到

今次好過上次其實
試過把聲tune到好尖

上年聽UR好震撼
今年既secret同time lapse好有feel

頂早知我都帶
今次check得幾求其

我哋有個少時telegram群組有興趣就入嚟 一齊傾計la

Arena 不嬲聲差, 但今次比起我係Arena睇其他con 算好了

我比人捉左鏡 on9手燈盒都打開check

我臨6:45 先入，佢係咁易望下就放我入去

+1
又唔知幾耐先再黎香港

佢驗屍咁驗 btw個盒都幾大 放得入支70200仲有位剩

今次算係咁啦 應該係個掛咪或者mixing問題
用手咪嗰時好好多
點都衰唔過hall 10啲拆聲喇叭啦

跪求有冇人有影到talk嘅片？ 有錄到中間嗰次talk 有人舉牌問飛吻佢俾咗嗰次可唔可以send俾我

我坐a1見住後面衰收尾比人捉
諗住最尾走出黎個個影冇事

好掛住佢啦已經

我 a4 果邊啲人用手機影，保安完全唔理咁滯

Block14都係，啲工作人員似係聽到耳機落order先提下你

完得好快咁

我都係, 好多人都影

我都係

Ching可唔可以開新post share啲圖出黎

好似好短咁，但係其實都成2個半鐘啦

咩開心度下降 原本嘅意思係咩

嗰幾首新歌會唔會出碟？

開心既時間真係過得好快 開心完要早啲訓覺準時番工

後遺症開始

Blk12，隔離女仔大機比人捉咗出去寄存，但另一邊個好似係印尼妹就拎手機係咁影video冇人理

路人飯表示上次抽黎香港我都有去 但果陣未有手燈 發覺無手燈無得被場控 成件事都幾老尷同無癮 不過抽既live永遠都值得去睇 有幾首歌聽到好似比佢吸左入去

Gravity好正 我諗起碼要完咗tour先有

粉紅海

Cr : macjujan

我睇左咁多個kpop concert 今次呢個真心係好少人影架啦 就算有影都真係影一兩首歌就識得收 抽飯好野

心心

原來唔係得我咁覺得

果時太妍講講下野 有粉大叫佢個名 全場跟住
太妍就話好感動
呢家都唔知講咩好 （好驚訝會有人叫佢個名）

就係括號果句 比個啊婆翻譯左做開心度下降

朋友再譯翻我知 佢話大概係咁既意思

一陣送機無事就得架啦

我block 14 hold住拍片都冇事

上次好似係送機出事

手機影最多比人照兩下
一用大機就玩完

上次好似冇vip通道姐

無事今次就完滿啦

感覺上年個場耐啲 今場好快過

我前面3個首首都影咁濟

由少時果陣次次都係接送出事架啦
印象中最好係得一兩次送機，成班肯坐晒喺度

支燈做粉紅海個效果真係好靚 不過我支好似有啲瑕疵 粉色個陣會有少少綠色

但係個翻譯真係好唔掂
仲要次次都係佢 幾時轉第二個
10句入面有6句都翻譯錯
諗起上年個場仲好笑 宅女變左家妹妹

用手機影或錄，多數冇事

用大機就一定出事

btw love you like crazy 好正

我都覺，有啲又唔會，應該係因為上面啲射燈射左落黎搞到攪左色

聲沙

枝燈真係好好玩 配合埋合舞台效果好似人人都係個演唱會一部分咁 sone終於唔洗羨慕人地啦

係 參與感強左超多

here I am , gravity 都好正

不過好多韓團黎親都係呢知呀嬸翻譯

點解支手燈咁神奇識自動同步
利申路人飯睇到好震驚

今次好快出認證照

真係睇一次con屌佢一次
我睇過4次con3次都係佢

出返嚟嗰下以為會唱11:11
然後居然化身魔法師
抽真係笑死我

唱holiday件衫好靚

想知最後大家唔走叫太妍, 然後無耐突然尖叫發生咩事, 出咗場而保安又9秒9閂門, 唔畀入

有再出黎

其實台灣D歌手用左依種燈好耐

因為真係出左黎

block 14

等多陣嘛 亞博未開哂燈又未開咪

幾個月前允fm好似唔係阿嬸
但泰妍次次都係阿嬸翻譯

係囉唔知點解

個arena 原來坐左過萬人

2013少時 上年泰妍 今日 都係依個啊嬸
次次去都係佢

同埋今年talk個part少左 泰妍講幾句就下首歌
上年傾好耐

泰妍仲記得呢個場係少時大隊第一次黎香港開con既場 一聽到個刻好感動 6年前既事啦

其實次次都同一個人係ok
但翻得咁啲奇怪
咩魔法嘅棍

等咗好耐, 但一出佢就出嚟
D實Q又好盡責咁唔畀入返去

佢真係好奇怪
有啲位佢唔知點講就會hea答

沖埋個涼up相

有冇人有影到中間段talk呀有嘅可唔可以send俾我 認證咗我朋友個牌我地冇錄到呀

睇多幾次就會知咩情況會有second encore
今日同persona尾場一樣 cam man未走 實q同工作人員都仲企原位唔趕人
今次仲要燈都未開 嗰時已經好肯定會出多次

抽話要我地除咗支持佢之外要支持埋其他成員，我嗰陣個心震咗下，唔通抽知道咗美英個con cut咗所以先咁講

今次唔係幾夠喉

唔知等幾耐先再開新

支燈入面 chip 可以比 panel 控制顏色
當年去睇五月天第一次玩既時候我都係好驚訝

我都係今日聽個fd講先知cut咗,係因為唔夠人?

Btw入場前已經諗唔會又係呢個翻譯嫁,點知又係佢 唉,咩魔術師,笑大人個口

我反而係當見到泰妍同班 dancers 跳 holiday 同 all night 個時有種唏噓感，
一直希望係可以見到少時再黎開巡，
但而家就只可以見到泰妍一個唱跳呢兩首歌

有無人聞到唱緊途中keep住有陣清香既味，然後唱I個陣就好濃既甜味 好識玩，用氣味加強我地既記憶同感受

俾啲信心同時間佢地，佢地一定會全員world tour

發左場夢咁就完左...

Yes, 好想仲未夢醒..

出咗聲明就話行程更改嚟唔到香港…
但我覺得實情就係應該無乜銷量所以取消

頭先D彩紙有香味
韓場直頭係成個場都香
抽既idea黎

無臉男今日又出現左

有個男人拎住個鑽戒添

好想再睇多次

已經好掛住佢
一場真係唔夠 雖然應援得落力啲

允個陣都係呢個阿嬸黎 化灰都認得佢把聲同啲19翻譯

好記得之前少時con,允提起佢套總理與我,佢又唔識,唔知翻咗啲咩出嚟

仲有上年11：11 翻做11比11
聽佢翻譯會懷疑自己係咪唔識廣東話
成日都翻到1999
魔法個支棍

仲要no jam 都唔知咩意思

呢個翻譯做左幾廿年
無競爭點會進步

唔明點解咁垃圾都仲係場場搵佢
睇抽啲表情抽應該都知佢翻得垃圾
佢一翻譯大家就會開始恥笑
抽啱啱咪話想諗簡單啲既韓文同我地講
我覺得佢係驚翻譯唔識翻又9翻

佢應該feel到我地麻麻地個翻譯

無辦法阿嬸真係太垃圾
有時啲簡單句子聽得多聽到無學韓文都知點解
但係阿嬸都可以翻到1999

抽兩點機返韓國？

想當年都係帶單反場場影 依家入去enjoy聽歌算

抽話Rain 我地話비
好好笑
之後先講返雨

好掛住抽抽呀

14 too

韓場有part talk係玩手燈逐層變色 香港得全場一隻色咪cut咗呢part

真係好搞笑
仲要全場都講비

原來都幾多sone識韓文
所以不如炒左個翻譯佢

單字呢啲都好易姐
個翻譯真係廢足咗多年

咁多年

有次成班坐低曬 一齊唱complete 勁感動
最團結和平嘅送機 就係得嗰次

其實點解可以譯到咁，google翻譯都唔會咁譯

下次再見少時又唔知要等到幾時

我唔識架
Rain咪雨囉

可能講好勁，但譯得廢
同埋好明顯阿嬸轉數好慢
魔術.....棍 逐隻字譯先會譯到咁

次次開con個呀嬸都有嘢俾人笑

入場嗰時好似唔多覺 然後唔知邊首嘅時候就突然有陣好濃嘅香味

佢正接論證韓文要聽到最後

嗅覺唔好聞唔到...
但韓場個時一入場就聞到
一入成個場都係煙

佢根本連流行文化都唔識 潮語/kpop之類
又唔做功課去了解下個翻譯對象
呃飯食呃足咁多年

去完concert後個心好空虛
下次會唔會係8個黎

駁唔到

所以我次次睇完con都要小個啊嬸
佢真係譯到九唔搭八 譯完都唔知佢講乜
好彩泰妍係用簡單既韓文

一訓醒就好掛住抽, 好似發左場夢咁

我都係，好想返去琴日

今次有冇送機果時既情況

行vip, 拎住q幅,ipad 開開心心走

咁咪好囉，大家都開心

終於唔洗見到d迷妹

Twitter

我以為聞到太妍嘅香味

呢個好似係隊live band入面其中一個人黎...個Twitter名同當時display個名一樣嘅

係啊 佢係drummer

係 大家影到相 見到佢 又唔洗迫親

見個角度都似係live band 啲人..

可唔可以放原圖阿🙏🏻🙏🏻

其實根本要咁做，抽又開心舒服，sone又可以影到相

宜家係咁LOOP梗啲歌
到底幾時有新ALBUM
啲新歌好正

佢帶左兩支咪黎？？

同埋佢開頭走出t形台支咪究竟收左去邊？

我又無留意啲咪喎
不過多過一支咪都唔出奇 襯番個造型
反正佢間唔中就收到咪做禮物

1支紅色，1支紫藍色

本身期望會encore唱11:11同UR

嗌完encore出返黎扮harry potter冇唱1111

兩個幾鐘真係過得好快
全晚高潮位係holiday

諗起尋晚停咗音樂 清唱fine chorus嗰段
真係聽到毛管戙 個口擘大咗唔識講嘢

我反而預左唔唱 諗住同上年一樣都係出黎傾多幾句比大家影下相咁
點知出一出黎玩兩下魔杖就走

有時聽佢唱歌真係會擘大個口掛住聽唔識fing手燈 好好聽

琴晚Rain 個編曲靚到

一開場個陣我真係擘大個口呆咗
型到爆炸

趕飛機

如果今日有多場就可以傾耐啲

佢琴日飛定今日飛？

終於可以現場嗌 現在是 少女時代，以後是 少女時代，永遠是 少女時代

我個到冇人嗌

話之佢有無人嗌，聽到地下果層有聲即嗌

Holiday嗰時入唔切 all night嗰時嗌返
聽到地下應援好大聲

琴晚走左啦

佢仲記得心心

同埋一齊嗌現在是少女時代 永遠是少女時代 以後是少女時代

好辛苦，要不停睇啲MV，今晚要睇一次少時第一次演唱會隻碟先瞓到

但係開場前幾日仲見到ig好多人放飛同埋快達票仲有飛賣 一開始以為會有好多吉位
點知坐滿哂人
我低估左泰妍既人氣

琴日坐block b一望上去真係滿哂人 仲要粉紅海
真係好壯觀 仲好感動

臨開幾日前好多平飛賣
1680都係賣到800
應該係黃牛同主辦開始平賣飛

泰妍好似上年都有咁講。不過唔知tiff見到泰妍個場咁爆會有咩感受呢

秀英去左睇iu con

Fans meeting同concert 好難比較嘅...
相信大家都明

見到左邊某個block唔知1380定1680 山頂閪位有啲吉咗 不過對整體唔大影響

韓場嗰陣突然清唱真心呆左

嗰個位我以為又係音響設備出錯
點知係taeyeon solo

btw 幾首新歌入面love you like crazy真係好正 做得主打

頭2首我都開手機拍

之後都係決定靜靜坐低欣賞

清唱果度真係起雞皮

已經同fd決定左下年韓場飛去睇

(我地2個都係第一次睇抽con)

歡迎加入信聽泰大軍

欣賞韓國會credit band同dancer到俾佢地自己逐一solo表演
不過唔係每個Koop artist都有機會走tour去做呢樣野
係一種尊重 編曲編舞ad-lib有份將表演昇華唔少
唔係每個國家會做 even歐美 更加唔洗講香港

呢樣真心欣賞

有貼到呀, 你搵下

快D多謝我

韓場第一場唔知下一步會做D咩~點知清場O個一下好震撼

其實如果有睇過韓場~就會知今次港場無左男DANCER

多謝

我以前得個牌同9隻合照到咋

我以前都未試過同框
仲有機會架 佢地一定會一齊再黎

係咪$M cut cost
Keyboard 手好似都都唔同咗

最鐘意here I am
韓場第一次聽真係好震撼同o左咀

Circus韓場抽係坐係塊布到
港場變左張搖籃咁

咁個搖籃點都安全D

冇搖得咁勁先 坐布睇落好危險咁

呢首真係好正...

會唔會係下首主打呢..

呢4首唔會係主打啦 主打邊會咁快公開
但我諗唔係主打都咁正 好期待新碟

我坐block B
叫得超大聲
但holiday真心入唔切
冇喇喇轉左去holiday load唔到

雖然坐塊布係靚好多

泰妍海外場冇一次有男dancer 似係慣例

本身諗過港場前會唔會已經cb有得聽熟先 點知..

韓場O個陣佢有講連歌都未收齊~呢4隻係因為錄左音先O係CON度唱比我地聽

好似一合埋眼就可以聽到佢唱歌同講廣東話咁
嚴重後遺症

返工都要loop住個song list 平復心情

唔知點解覺得今次con過得好快 後遺症嚴重過上次好多 已經loop左歌單好多次 一聽就諗返起睇個陣d畫面

後遺症真係好嚴重 可能得一場, 又耐冇見 同埋今次嘅視覺效果好似再靚過上次..真係好掛住抽

就係以為中間段時間會整得切

心心
多多多謝

心心嗰幾張相唔upload

但佢話又心心？

想睇4d Harry Potter

全場都靜左

明明影相應該講cheese,soshi 個啲
以後香港=心心

係咪果個女仔
我都係附近 睇住佢比人捉
但佢真係影得好猖狂

靜靜地放渣圖

多謝🙏
多多謝🙏
多多多謝🙏

笑死

仲有心心，心心，心心，心心

係個腦度無限loop

想問下係ig有冇佢講多多多謝嘅片，之前睇到唔記得save 而家想save 返

睇唔切抽嘅live

今次去唔到見泰妍，睇返D片越睇個心就越痛
希望可以快D再見到你

多多多謝

舞空術

HYO & 3LAU 'Punk Right Now' Dance Practice

條腰

太妍instagram打左一大段野但唔係好明

【會有人對喜歡的事情想要畏手畏腳的嗎？
心裏挺難受的
不要等到成為與最近世界速度不符、落後的、愚蠢的懶鬼之後再去後悔。
至少不要對自己在做的事情進行剎車
對我說，也對我知道的所有人說。】

Cr.金泰妍吧

有冇Sone收留佢哋

巴打點解唔要

有興趣

人大咗, 屋企又冇咩地方,
生活都要改變

捨得咩

認真, 係唔捨得既

想要I黑膠

其實我都有兩箱
平時啲碟開完都會包番好 整污糟少少都唔想

前面果d有熱心sone打收留咗
仲有下面呢d

tg

泰妍做MC

咩節目

師弟key showcase

但點解呢期咁多個都整埋呢D一條條既留海，好核突

"很想要吧 "

樣靚搭救
真心難carry

_毛

F(x)

Congratulations to Yoona for winning AAA Trend Award at the 2018 Asia Artist Awards

呢d有冇sone有興趣收

順圭有工開了

係iTunes 買左了

村姑LOOK扮清純

唔係扮囉

即刻後生左幾歲
好鐘意呢個look

泰場有兩場，葡萄

香港有一場已經好過台灣無啦

點解台灣會無
印象中台灣好多fans

我有興趣tb mr taxi hoot 3set 卡呀 你放幾多？

泰場可以咁近個台真係好

下次要5個一齊嚟

泰場好似好__正

泰sone一向多心思

每次睇完都好似經歷一場失戀咁

秀英月尾出solo

好心涼台灣無

現在是少婦時代

Echo Global Group confirms SNSD Sooyoung will make her solo debut with a single in December

The exact date has not been decided yet

Echo對秀英都幾好，咁多資源

我以為唔會有機會見到秀英solo

直播中

睇佢地twitter酸到呢
就黎暴動咁

看似平淡既2018年

差西卡同太陽未出新歌

Tiffany老豆

Yuri 生日粗卡

Yuri生日粗卡

權呆生日粗卡

YURI 生日粗卡~~~~

黑珍珠 生日快樂

給最愛的權呆 生日粗卡

真係估唔到會冇台灣份

愛鳳生日粗卡嘿~

權俞利生日快樂

又一單父債
#debtoo

Tiffany

tg我

我記我11定12年音樂劇定咩表演其間仲打電話返去同爸爸傾計既

係話好耐冇同老豆傾計定見面
打電話畀老豆好似係啱啱出道

係喎

DQ開抖音................

雖然佢開咗抖音，但係我唔會down

當然，睇TWITTER好過

前世救左幾多人先可以聽到抽唱比自己既生日歌

係囉 聽完真係人生無憾

允允做乜谷咁盡

呢個look好靚

無人講既

泰西

錢已準備好

aunite hyoyeon

終於喺抽度睇到薑仔
仲以為比抽打咗入冷宮

台灣SONE好顛...

極度反感

【2019 SEOHYUN ’ Memories ‘ Asia Fanmeeting Tour in Hong Kong】

活動日期：2019 / 01 / 27 (日) 下午7點半 開演

活動地點：香港會議展覽中心 5G

售票日期：2018 / 12 / 18 (二) 上午10點 開賣

售票系統：HK Ticketing 快達票

售票頁面：敬請耐心等候

票價：A區 HK$1,380元 / B區 HK$1,080元 / C區 HK$680元 / D區 HK$480元

粉絲福利：敬請耐心等候

下星期二就係了，記得上網搶飛丫

One more Christmas - Jessica

JESSICA (제시카) - ONE MORE CHRISTMAS Music Film

係好聽既

抽撞到頭

打千字文都話因為痛所以無好好的打招呼

181214 taeyeon_ss ins story更新【菲律賓粉絲們今天真的最帥氣，感謝大家。今天再次感受到我笑是托了粉絲們的福。而且感受到不管在如何糟糕的狀況下，讓我可以鼓足力量鼓起勇氣的只有粉絲們。一切都很好，即使有不好的，也只能好的今天，很抱歉沒能跟大家打招呼到最後。怎麼說呢，可能因為是太剎那間泰然流過的瞬間，大家都以為不是什麼大事情，但我現在身心比任何時候都要衝擊性的痛。抱歉沒能展現更加完美的公演，也感謝大家應援我到最後為止。希望下次在菲律賓還會有機會，一定。今天真的很抱歉又感謝。】

睇落唔似好應但又要去醫院又話好痛既

Mic stand 應該唔輕，雖然好似避到少少，撞到頭點都check 下好

太妍a4黎炸

泰國真好

秀英上RUNNINGMAN

轉會之後多咗好多活動

MBC 電視台在今天 (17日) 公開2018《MBC 歌謠大祭典》主持陣容，分別是少女時代潤娥、SHINee 珉豪、ASTRO 車銀優與綜藝人盧弘喆。這也是潤娥第四年主持、車銀優第二年主持，而珉豪與盧弘喆過去也有主持音樂節目的經驗，令人期待他們四人的合作會擦出怎樣的火花。

允

Sitting plan已出

咁快就一年

各位sone, 忙內fanmeeting 記得入場支持呀

yuri連youtuber都撈埋

秀英都係

[Teaser 2] 수영 (SOOYOUNG) _ 겨울숨 (WINTER BREATH)

徐忙內ig繁體出post
個感覺好唔真實

大家一齊入場支持忙內啦

到時見

好聽

如果佢係SM應該出唔到呢D歌，好聽

好想同抽行街食飯
泰古tv抽好多表情

整首印度歌過你

拜託大家多多支持忙內
唔想好似fany咁取消

突然之間好掛住 少時
kissing you baby

RM睇到最後十分鐘先有秀英

祝各sone聖誕快樂

有驚喜

要幫佢揸機
不了

美英

我肯呀我肯呀

Running Man 20181223 Ep431
有十分鐘秀英

秀英綜藝感其實幾好 有時我甚至覺得佢好過孝同珊

朴娜萊

呢兩日係youtube搵返以前年尾三大台既表演睇返
好掛住個時有少時陪住過聖誕同過新年

今年有DQ

seoro係邊個嘅寶貝

2018 KBS Gayo Daechukje Special Stage on December 28th (start at 8.30 PM KST)
Hyoyeon will performs "Punk Right Now" with all Red Velvet members

1. DJ Hyo will DJing with DJ Set Box and Red Velvet members on main stage
2. Hyoyeon will join Red Velvet on main stage

徐玉化妝師

2011/12/29 SBS 가요대전 태연 - Devil's Cry 직캠 by DaftTaengk
如何回到當時....

嘩
泰妍唱毒K
聽到我眼淚都流埋

媽呀
好想一齊唱

可能搵唔到k腳所以咁

有人拍緊架? 個鏡頭郁既

唔好意思，第一次係度留言。因為細佬我冇信用卡，所以想問忙內嘅fanmeeting飛係咪可以係通X琴行度買？

有都唔出奇啦
不過都可以後期做到

好正
感覺上比演唱會更加放

181229 Yuri & Shin Dong Wook win Best Entertainer Award - Sitcom category at 2018 MBC Entertainment Awards

條友仔係咁索zero同薑仔，肯定係想索殘留嘅抽味
好變態

唔好以為自己靚仔就可以亂嚟喎

秀英痴左線

嘩嘩嘩

新POST已開

現在係少女時代！

以後係少女時代！

永遠都係少女時代！